日本警察搜查共産主義組織中核派據點反被防疫檢查

早前中核派活動家八木康行因申請「武肺」援助金時謊報住址被拘捕
10月16日警視廳公安部前往中核派據點進行捜索

並一度發生爭執

中核派最終接受搜查，並要求搜查人員接受體温檢查

中核派於1957年1月成立。他們反對史達林主義。他們認為，東歐、中國、蘇聯和朝鮮存在的史達林形式的共產主義並沒有像馬克思主義和共產主義所期望的那樣提升工人階級。他們此時的目標是推翻日本政府，停止美國對沖繩島的佔領，並廢除日美安全聯盟。

從1970年代後期開始，該組織開始在日本進行武裝襲擊，轟炸和破壞基礎設施。他們進行了數十次襲擊，造成大量人員傷亡。

現時中核派代表人物之一
杉並區議會議員：洞口朋子

咁撚聽話
香港黑警已經開槍了

真係排隊

防疫令人on9